連登仔入一入黎

覺唔覺有啲連登仔真係好低質
入親啲有女嘅post一係就話人係雞係公廁 ，一係就話港女乜乜乜 ，狗也不屌
但轉個頭就條女有眼耳口鼻就放上黎 ，話好正好索
如果真係覺得港女咁低質又平胸又拜金 ，好心你地就有骨氣啲連j都唔好j港女啦 一路鬧一路j 根本就口裏說不身體卻很誠實

仲有個個post嘅留言一樣樣
以前話個女仔靚都仲叫有唔同嘅形容詞 宜家連登仔成個文盲咁 好似一生人淨係識得幾隻字咁 淨係識話人係雞
其實呢就唔係成個世界嘅女仔都係雞黎嘅
個啲你連望都唔敢望嘅女仔就唔會俾你叫兩下係雞係公廁就有得屌嘅

香港其實好多高質男仔 但個啲成日溝唔到女然後藉住上連登屌人嘅毒l就真係影衰晒成個連登 其實你地溝唔到女就唔該唔好怪人
如果你個樣已經唔惦 ，仲要成日好似個怨婦咁覺得得唔到嘅女人就係港女唔識欣賞你嘅好，咁可能你真係咩優點都無，仲要唔識尊重人 文彩又唔好 笑又唔好笑

俾翻個高質連登我呀

sorry

上連登 勿認真